飛虎之潛行極戰6

呢幾集開始入戲

今次咁快手

講少左英文

唱k

伍姑娘黑色內衣

雷sir做乜要出番黎

條友好真心

想玩鳩bosco

老實講扮死咪乜事都無 on9劇情

真係好撚煩

你之前都話我老豆無問題

聶sir：咪好撚多bug唔識答你呀

岩啦 獲獲懷疑自己友 去死啦

你咁既人有朋友 收皮啦

佢本身已經無朋友

聶sir：咪再問啦屌 好撚多bug唔識答你呀

你之前都話我老豆冇問題架wo

而家問題唔喺我到 係喺佢地到

伍姑娘集集都露個bra出來

鍾意查案鍾意到連
自己老豆同愛人都擺晒上枱

iq係高

3哥鳩up耍太極過骨

身邊個個都係黑警

尋晚騎條女果部分其實幾入戲

reception

做乜撚ap支針郁

智雯條褲好正

三哥都忍唔住開聲屌佢，成日對眼望住自己友係鬼

有錢仔帶Ap

唱K應該適合做內務調查科
成日懷疑自己友

屌7佢啦 以為自己好撚醒

唱K 咁撚蠢都做到O記...

佢適合做一出場比人打死個啲路人角色就真

佢岩做洗廁所 懷疑下舊屎點解沖唔走

活係佢阿爸係內鬼嘅陰影之下 令到佢唔再相信屋企人

巴～ful!

父幹呀

完全撇除大佬係臥底嘅可能，高級督察

警隊老屈新星

根本廿集貨仔
格硬整d on9劇情整到30集
屌你老母

三哥: 屌你地班O記一個二個都咁撚豬
膠都廢事俾
自己carry好過

咪係 好似日劇咁十集咪算

12集其實已經完得

雷sir最無霸氣 馬神勁好多

智雯好靚

又套料

全部都係貪官

傻左

打完u384 拉埋高天鷲咪完幾好

屌你老母 頂唔順唱k扮神探

根本係佘詩曼後最強

佢有朋友咩

拖到而家都唔知睇左咩
開頭班軍人仲好睇

李柏橋

好煩膠

我諗你講果d人或者正常人都唔會想同你條on9做朋友

智雯：你個爛鳩死差佬咪學人講完美啦，求其是撚但啦

唱k真係好撚煩

其實唱k係配巫婆定高ling？

馬神好撚型

一路睇一路屌
我老婆叫我早d訓唔好睇

次次諗起陳嘉桓

唱K煩撚到癲

吳卓羲真係煩撚到閪咁

諮詢

打lift

跛co 都一樣冇朋友

你何止有心理病 精神病添

究竟唔唱k而家唔信邊個呀屌

邊間lift打佢

係我直接串你心理真係有問題

你老婆

已無藥可救

雷sir有幾可上埸
馬神集集都帶隊出精,尼套Bosco定位 同馬神比較相似,會多d出動

躁鬱症

中

癲佬

真係有

起歌

全世界都唔信，淨係信恐怖分子

根本唱K知跛Co係卧底係無衝突

咁就拖戲拖多咁多集

天才 蠢才差一線 吳卓義肯定唔係天才

雖然

這套戲 太奇怪

on9 話唱K係天才

雖然！

格硬起歌

我見親唱K就係佢打部lift嗰種心情

無晒feel

唱k會唔會有一日做魔警

沉船

仆街
開始走出第四道牆了
啲幻覺會有首自己唱嘅歌響起

咁衝動果然係有躁鬱症

依然！

心諗條女樣衰咗咁多

個樣唔似醉

陳: 可以扑我嫁

巫婆真係好樣衰

頂你 巫婆黎

向你發洩，來吧，發射吧

行開啦 巫婆一出現冇曬feel

怪錯佢

其實jeana 係咪真女主 雖然得幾集 d存在感多過晒其他幾個

打椿機

發洩出嚟

大家覺得會唔會啪啪啪

regina 岩d

你有無覺得我
太奇怪？

本身唱k都有躁鬱症

佢想送上門博被屌？

別怪他

大結局入左小欖

印度人樣黎，最柒係對眼，眼大無神

Kfc巴打整張打lift gif圖得唔得

今晚會扑野

巫婆口雖說不，但最後還是被射滿滿～

唱k似忍緊屎多過飲醉

Jeana

有燥鬱症，解釋哂佢一切衝動嘅行為

個首爛鬼歌同回憶片段真係好唔夾

呢個真

點解吳唱k溝女咁易
我咁難

教緊連登仔溝女

全套野最搶戲係佢

佢拎白卡就真係怪錯佢 無白卡收皮啦

唱k後悔冇扑到jeana

扑啦

個眼袋

個角色本身有發揮

關佢咩事

佢做都岩

好搶眼佢少戲份但做出黎好有feel

我有佢個樣洗溝女

佢做到入型入格
好難搵個咁高貴MK味既女

佢啱做張醫生

陳凱琳型肉便器

高sir真係鹹濕仔黎

唔知幾時有劇 佢應該係未來花蛋

因為一切都係做戲

我都想

波士高真係正路好多

bosco內部改造成團古惑仔

演技都好好多啦，雖然！

靚係靚 應該無乜人再靚過佢 不過其他差dd

林牧師

唱K成日都要做on9仔

做古惑仔都要好似返工咁俾老細考 慘無人道

反正tvb無乜人真係可以俾佢試多幾套劇

唱k岩岩幾好戲

波士高要動真格，真係黑化 牙ron真係收得皮 成個O記無個有腦 仲要佢本身咁on9 淨係信自己睇到嘅同認為係嘅

仲有nicole wu

因為 這套戲 太奇怪~~

Jeana 定 陳凱琳

我打飛機就叻姐

邊個Nicole wu

我何止打人呀，我搭飛機添呀！

好難記

打*

9K2bwc34

都係港姐

唱k演技好d
入型入格

比人伏

屌你有啲幽默感呀吓

好慘

我部電腦都改返個pw先

你自己問佢啦

依段戲唯唯都做得幾好

攪鳩人地條o靚
都未撚死過

朗真係醒過俊好多

唔駛問大細階

90924832

呢幾個月

做頭馬應該識打下

90928432呀

兩條友之麻
打佢啦

90928432

打錯

揼尻佢啦

Locate 佢個位置

鐘立文

唱k真係好那煩

還原靚靚拳

打到變豬頭

打到佢變豬頭呀，好難明咩

唱K好鳩煩

...有2條o靚

點搞呀你
點錯相呀仆街

打到佢變豬頭，面骨都裂嗰隻

其實我唔覺佢d戲係講到咁屎，雖然唔算好戲。

躁鬱加衝動

即係打到變豬頭囉

有個咁既徒弟真係羞家

屌，唱K又想搞破壞

呢part好似幾好睇

點解我屋企可以慢大家成四十秒

幫手就係高家俊

三哥係咪專登引唱K跟佢

又有得睇佢俾人撚

傻仔唱K又俾利用

衝動撚最啱比人利用

個個都係度𥄫野

唯唯做乜撚野

聶sir點解要搵雷sir做餌

集集last都係佢嘅喂

呢度其實有d唔明

個背影邊忽似

Btw唯唯身型似受過軍訓咩 ？

大佬單拖出手

唱K柒到仆街

用手機瞄

成班友捕佢

部samsung熱到hang機
一槍打爆佢

走埋啦喎

面目全非腳

明明有計劃 屌你老母搞破壞

唯唯d pose好型

雖然 人分開因太了解

呢part有番d戲味

仲以為自己好醒係度camp人

師母

好徒弟

三哥:
一個二個都咁撚On9
呢盤棋真係好撚易玩

唱k又搞亂檔

似隔日去做gym

唱k 除左懷疑個師傅
同埋食女
仲有乜野用

屌 原來係搞禍件事 唱K你條仆街

繼番梘泡後再創新猷

唱K = on9

仲有被利用同埋搞破壞

好想強姦師母

三哥 真係有上帝視覺

唔知睇緊啲乜

唯唯諗住錄低三哥 同"bosco"見面

我係三哥就唔對付恐怖分子住 做低咗牙ron呢個阻手阻腳嘅麻煩友先

竟然淪落到係睇唯唯

用屎眼睇到唯唯

出黎獻醜

圍萎真係好撚柒
完全係套戲嘅敗筆
啲扮奸嘅表情做到成個弱智仔咁

吳卓曦必因衝動而累事

將波士高gps駁落雷sir度，雷sir扮波士高出嚟見三哥，等kenny以為果個係波士高，番去告狀，但波士高個人有不在場証據，因為佢喺娜姐度。

一時時，有啲位做得唔錯，但有啲位係真係做多咗

不過講真，冇唱k個角色可以套戲會好快完，因為以三哥同bosco太勁應該好快會ko u384

型呀你識乜
高智能罪犯

結果唱k好撚醒

我覺得應該唔係瞄
其實似係kenny以為佢係高家朗
所以用手機拍低呀朗中鎗嘅畫面

問題係 點解要係雷sir

話阿俊比佢老豆影響，搞到有陰影，加上有精神病，都算勉強解釋倒佢d on9行為

條撚屌咪一樣自己私底下出嚟查出嚟阻頭阻勢

因為得雷sir知波士高係臥底?

但唯唯想開槍wo,為左幫波士高中槍唔係掛

最主要佢知道單野內情，或者佢背影同波士高似卦，唔太重要嘅。

佢先係鬼

得雷sir肯幫

佢拎槍個動作我理解係話想對付佢咁ja, 佢似想影相cap圖番去娜姐度隊佢，無理由當場就殺佢

啱

大bug 雷sir又隨時中頭死 根本唔會咁做正常

雷SIR 隨時又死一次

八半就有劉心悠做煩膠，呢套就有吳唱k

心悠係幫到手 唱k係豬隊友幫倒忙

放棄左好耐

之後套天命有興趣 展pan d色水又正常返tvb

等睇白色強人

有唐屍 一啖砂糖一啖屎

ali 兩個男角幾討好
最主要仲有fyy

天命有d興趣，呢part歷史好似少拍d

萎萎奸樣 =
dup低少少頭
一邊嘴角微微向上
放慢語速 哄埋人地塊面到
佢真係完全carry唔到個角色

白色強人 係咪830 即係做救護?

有福同享 有難同當

We are bulletproof so fire away~

we are

成個計劃俾你搞亂哂

今集正

公慈恩

我哋之間只有兩個字

個女

若要闖一起外闖 We fight as one there's nothing they can do!

啱啱追到阿朗歸隊

we are p... 唔識串

扑扑脆

客人已經搞禍哂

中左鎗都唔痛咁

未免太on9 垃圾ron

受過軍訓

唱k又柒多獲

唱k又黎衝動

又衝動

唔話即係默認

好想食母女丼

呢單k屎

衝動界KOL

其實係咪3哥專登伏佢

點解個個問係咪卧底都唔識耍走佢 咁同認左有咩分別

應該要流好多血，咁多血管

唱K係衝動界認第二 冇人敢認第一

無啦啦拉人

同埋個傷口應該會爆開得好勁 邊有咁完整

見到唱K就覺得好撚煩

隻手痛唔痛

同埋個樣仲咁完美

深夜嘅《刑事偵緝檔案》有衝動界始祖 - 陶大宇

kenny同聶邊個好戲d

呢段對話又幾好笑

明知大佬有可能係臥底都jer撚住佢
似真心想佢死

Joker

韓sir成日2頭蛇，重以為佢係鬼

如果頭先唔阻止，kenny可能真係殺死咗雷sir

都會同義仔分析案情

我都係咁諗，木馬屠城啲friend

佢都無咁誇 呢件真係死左去啦 衝動界高婕都唔輸蝕

娜姐

耳sir:呢條友咁醒

得kenny同盧國斌睇得透

其實個角色都幾難演...

都唔明咁衝動點解會屌到姐時

想唔想我放你出去

人設好高智商,冇計

手槍應該射唔到咁遠掛

仲有咩人做到呢個角色？

頭先拎住枝鎗 之前又衰咁多野 咁都唔落得charge?

三哥心諗: 仆街 條橋穿哂 依家好慌點算

黃子華

三哥4條A,驚佢條毛

嚟啦嚟啦，又衝動誤事了

又衰衝動?

點解 講佢知一個衝動爆響口咪仆街

有咩事我黎咩

阿bob

衝動角色名句: 有咩事我負責

係咪白痴 會唔會咁問你阿頭某某人係唔係卧底 估到大家心照咪算

唉冇眼睇 又入去俾人撚

點解佢真人咁冷靜
做呢啲衝動角色可以咁逼真

唱K又想點呀

咁似見工hr同應徵者

已經可以停職

耳SIR:

唱k同聶sir kenny比都係太低層次

好彩趕到

唯唯好型

唱K好撚煩呀

唯唯個氣場仲勁過佢sosad

做呢D大奸角CARRY到

邊撚個私下同疑犯私下有交易 心照啦 仲好意思話人 吳卓義我屌你老母 最好下集比人打撚死

由學警雄心演衝動撚訓練到家下十幾年,好難唔好戲

老老77 睇委萎玩鳩唱k 好正

撚狗咁撚

父幹撚

我覺得連文洛都高層次過唱K

比較期待遲啲套《天命》，製作好似幾認真咁

次次問三哥都話你冇必要知/唔關你事 大佬故弄玄虛下都好掛

天命好有興趣

佢都好似無演過呢D智慧型奸角,呢個角色又差唔多全套野最難演,算合格既...

套戲冇唱k唔知會點呢

1. 無唱k 睇聶sir同恐怖分子鬥智鬥力
2. 有唱k睇豬隊友陀衰家，好似復3個星爵咁

所以其實佢喺《拆彈專家》裡面其實係演技一大突破

佢現實係咪都係咁衝動 答記者問題同 同frd傾計都好似想打人咁款

衝上雲霄入面唱k有衝動？

有呀

好似都有

其實佢只係做返自己

我形住佢真人係好識搞GAG 好多FD同好識溝女

係第二輯先成熟番

套套劇都有

只要佢無親口講 係
一日都可以估估下 估多5集

大唐雙龍有衝動咩？

露股

我細個試過喺條街撞到佢，佢都係好衝動咁過馬路

屌

我無法想像一個唔衝動嘅唱K

衝一都係立文同家朗 做

呢d真係靠經驗記憶

《少年四大名捕》裡面嘅「冷血」？

我絕對無公私分明

佢知波士高係卧底

On99
下下要人講到明先得

全世界都知波斯高係臥底就係三哥唔識吹

唔好遮遮掩掩 唔通話俾你聽邊個係卧底咩

黃浩然都係衝動撚

人地係咪臥底使唔使周街唱呀

講到明臥底 點光明正大咁講？On9

露股都係衝動
頂多都係興趣姐

個party唔預佢玩，嬲嬲豬

部無人機連血都偵測到

幾好餸

好彩贏返一扙

波士高命仔不保

好明顯係餓底

依個真心戇鳩

全套劇爭佢一個唔知

跛co

淘寶賣毒？

佢啲戲做多咗

仲有娜姐

諗起鄭伊健套飛砂風中轉，全世界都知劉浩龍係鬼

係咪要搵it9寫app拎貨

雪兒

雪兒真係叫返雪兒

雪兒正過Grace

好似警訊咁 慢慢移鏡頭

好驚雪兒會死，之前立過flag

襲擊畫面都無 好無說服力

雪兒老左咁多既

點解Bosco要著醫院病人衫

雪兒好撚正

Uber 送貨

雪兒應該最後一shot

當年《尋秦記》好靚

所以我先奇怪佢做咩知

我驚整出黎真係變笑片

佢知三哥見波士高

好多年冇拍戲呀嘛，同埋好似生咗仔

啲鬼佬識鬼聽呀

高ling

大結局會出現我覺得

溫馨死左都無人攪身後事

扮明

做乜唔曬波

又唔係屋企人

聶sir耍得好

叫d靚買野食叫得咁順口

聶sir表情戲好咗

佢有槍仲可以放人?
都拉左求其搵條罪告佢都得啦

認咗

cia

唯唯好好戲

U384其實咩黎

Uber d fd

露曬底俾人睇

真係慘，做咁多年戲而家俾人話有進步

之後係香港搵三哥都無咁老態

極醜惡

有得咁架咩

好似係eason某集大碟

得概咩無限48

飛躍進步

另一條罪

關我地撚事

dr strange

U87

Kenny, I’ve come to bargain

揸住槍都唔夠料

電話型號

現實48完幾耐先可以再捉

Bosco心唸:仆街，好大壓力

U385大佬

去香港聖所到搵阿Wang

洗乜證明自己清白 都無料話佢係餓底

得四十八小時點查個恐襲計劃呀

伍姑娘咁低胸都冇波罅

同問

其實有冇人覺得佢地成日口講恐怖分子
真係聽到都覺得老尷
仲要成日拉埋CIA黎講
又唔夠人地美/日/韓劇d警匪片咁型
唔知係咪因為係TVB關係啦 硬係一浸柒味

到bosco今獲壓力爆煲

傻 咁都考慮阿朗

拎晒槍都落唔到CHARGE?

伍姑娘好正

是咪gay

有d

個女記者邊個黎

逆緣個線人

朗誦隊原來係鬼

禽晚個串咀記者

代替唔到Kenny

柒撚到
係到扮小丑 又話咩同你玩個遊戲
聽到都覺得好撚肉酸啊屌

打草

好似係爆毒氣問問題個記者

佢一講野就想升佢兩巴

我都覺 唔係架，你見人地《寒戰》啲部門機構名留返曬喺本地，咪一樣咁有型

成日諗起june

咪上次小組討論咁一輪咀係度問果件煩膠

影射側問政府既記者係黑社會related ?

吳姑娘唔岩做呢個角色

無乜大家姐feel

name?

樣撚衰

伍姑幾正

agger，但個髮型幾型

伍姑娘呢套衫好正

成個計劃比娜姐搞彎哂

搵阿田？

一日到黑剩係識反白眼

屌，呢d鬼識咩自己睇返tvb個演員名單啦

識食

搵江美儀可能好d

東九拉完 可以西九拉

心姐

未見過恐怖分子柒得過佢

包姐

大家姐一定係汪呀姐

肥媽

江美儀/煒哥?

你成日見恐怖分子

包姐之前係煎pan個套做過

江美儀呢啲戲唔得 陳媁應該fit

你有見過恐怖分子咩

條女記者原來仲有戲做, 所以之前先咁 chur 問咁長嘢

恐怖分母都見過

算做得ok嘅，個角色都幾難做

佢做過係有個勢 如果我揀既話滕麗名 又有勢又有波又靚

啱啱見到笑匠了

angela新廣告

郭少芸

我都想睇成做

做愛得唔得

屌 諗起都覺得搞笑 同盟

又係
屌 下次好心搵下喬寶寶/蝻亞人做都無咁柒

劉青雲套奪命金

係喎
完全無諗過tim

如果個角色頭腦好d多d鬥智應該幾charm

露腳

今次咁唔衝動

唱k成個小學風紀咁

佢係巴咋啫 無乜大家姐個勢

喺sofa伸腳

好耐冇見過飛虎隊啦

搵一哥都好呀

查案用腦呀仆街

好鳩

停職

鍾立文只係散仔料

三哥都係on99

又停職...

三哥個嚴肅樣真係好屈機
越做越有味道

你睇精神科先啦

之前睇宣傳話唱K同JEANA 陳凱琳有床戲
播出黎又CUT晒

唱k呢d料做散仔就話好打得
做到高級d食腦真係唔夠班

我贏㗎 應該係我贏

猜fing好波

唯唯唔係通緝犯咩 點解唔夠料呢?

屌你呢幕幾好笑

連韓sir都屌佢

明明先前個兩套飛虎都唔錯
每個角色都有血有肉
依套做臭哂之前個朵

滕麗名真係好撚正

唱K真係好on9

終於休假

呢度有D唔明 要佢答見到邊個嗰度

點解話佢見到雷sir就要休假

可能成日一路睇一路屌
點解我唔明

佢都無腦

還我馬神

韓sir終於都肯吊佢

韓sir心諗: 屌 咪以為係家朗 雷sir ja

關雷sir咩事？

佢想唱k答高家朗？

毒撚全世界無人明白佢

幫雷sir搭棚

佢爬得幾快wo,做咗咁耐卧底咁快做返高級管理層

唔係應該佢話見到高家朗
先叫佢休假合理d咩

兩邊豬隊友搞事
警隊:唱k成日懷疑自己友搞亂d計畫
U384:娜姐成日保個係人都知佢臥底既仔

波士高點解咁忍得
伍姑娘咁正

正撚到仆街
早5－10年真係正到癲

如果係第d賊咪證明佢係有私交

呢套飛虎同之前果套一係
又係timer炸彈

解說役

No.1從來唔會衝動行事

得六個人

係囉，又話全世界都話見雷sir，等佢係話見波士高

佢地係海豹突擊隊？

十足歡喜哥個套咁，成個警隊都係黑警，但成個黑社會都係臥底

拉佢 但u384繼續run

伍姑娘 Number 7 軍妓

3x特工

紅狼幾有霸氣

就係佢搵返雷蛇扮家朗, 先信得過
其他人唔可信

係我就晚晚執佢一劑

賤娜先係軍妓

黑人問號圖

以為唱k又爆

今次無累事

猜fing

乜撚野調查當中 即係認撚左

咁問題就黎

我都唔明

你係一隻雞 仲要係隻老雞

依句寫得好鳩

唱k 堅on9?

唱K睇嚟又會壞事

說好的放假呢

唱K唔係休假咩

唔係話左即時停職

死左咪伍姑娘代替

飛虎隊: 屌 坐佐咁耐可以出鏡未?

肥撚到

on9 高寧叻過佢

劉美娟家下肥到

咁肥ge

又話休假
假一分鐘？

消息得到證實

咁樣就証實咗？

直升機出得一次就無再出過

集集都話停職 捨撚得停職未

仲call埋飛虎 咁咪證實左囉
唱K

其實套野不如改名

總警司都無權停
要一哥親自落order先停到佢職

唱k做臥底會唔會好d
佢搞自己友能力咁高

因為佢以為有私交 其實無

以為仲有父幹?

其實咩係「潛行極戰」，個名好鳩

三哥成team人都唔信佢咁款。個阿頭話個犯由佢審就由佢審㗎啦，憑咩要求你又要審埋一份。

早幾日係街撞到佢 仲係好撚正 個樣keep得好好仲好nice 對腳好撚正勁想即場奶

使徒行者之潛行極戰

笑撚到癲

最後一集出

我屌

即係韓sir問佢個陣
佢終於肯認其實係雷sir
但之前一直老屈係高家朗
所以停職？

衝動完都係衝動

佢上司聶sir唔一早停佢職廢事佢累事嘅

個名好中2病

執到呢件隊友喊三聲

出過兩次

係

大結局好疊馬

真心唔明白魏俊傑做乜撚野，要隻大陸雞唔要善柔

雷sir 係佢地當中最信得過既自己友, 一定唔係黑警
搵第個返而信唔過
而且明知會隨時無命(比人伏)

停左 但佢照返工

學警果陣唔係有laughing係咪一早死左

有mag ex

呢幕好撚好笑

不過都係紅狼開無雙

乜撚嘢係極戰？

波士高潛行u384 吳卓義就激戰賤娜

師妹

Ching

母

如果真係阿朗
咁聶sir 佢就真係出賣警方

搞師母

仲要射

依家D電影興叫 X戰
e.g. 逆戰 激戰 暗戰

咁大個flag

鎚頭shin

黃宗澤套衫真係好樣衰

得佢唔去ka yan show度

點解會去開門

Tvb d劇永遠冇貓眼

我阿媽話似打齋

Shin?

綁熟人頭套都唔戴

個J2新聞 普通話?

點解唔係睇電錶係去開門

對上次四人聚係幾時

攞戲嚟做

未撚試就話追蹤唔到

變聲器呢屌

點解熄咗電視要開門

跛co真係打齊

師母被姦 ?

聽返playback

開cam自爆

要格硬戴個韓仔口罩比你班友睇

蒙左眼成個衛蘭咁

candy ball

親自出馬綁架咁撚ON9 既劇情都諗得出

部車同內部好似有出入咁,入面咁大

唱k肯停職未

正想講

師母個樣幾靚

睇都係

cut左 綁度？

it狗都知係朗哥咁蒙面做乜鳩

三哥做到咁上下地位，間屋都無防備設施，連貓眼都冇

英豪

佢on9 貪人嫩口 正仆街 係我晚晚執佢幾劑

前幾日咪有三個

咁佢先可以出術

自爆自己就係U381/同黨

5G 有冇咁清

套野根本on9

好on9

ig見到

而家個腦又咁撚醒 15分鐘前蠢撚過隻豬

IP 都唔駛CHECK..
飛虎呢D咪科技囉.. 愈放大愈清,,, 屌你網上D片永遠360P

4k畫質

67度

真係可以喺眼球睇到

CCTV 都無咁清放到咁大啦

屌你67度都知

ip都唔洗check

番梘泡瞄準啲friend

屌你老母 有無咁撚勁呀 靠對眼睇咁多 其次機背影住機背收線

CLS 清到

直接cut線好波

停職未呀含家產

計角度就知紅磡

次次一聽到le單k屎我黎接就好想恥笑唱k

呢單case我接手
呢句仲要講幾多次

cut左好多

信佢都on 7 9
自己條女都救唔到
救人老婆

師母叫聲好撚正 聽到扯左

三哥都廢事同你咁多嗲

笑撚死 咁蒙面做乜鳩

師母累事

我笑到收唔到聲，鳩過教育電視

越講越死

講得太多野

又有神隊友

師母on9

On9師母

師母咁大整蠱呀

想感動佢

師母煩撚到

屌你老母

比唱k仲豬既隊友

師母

你唔係多舊魚呀，你係多左好多舊魚呀

咁大個黑幫集團.. 叫自己個仔親自露面去綁架...
俾你換到KENNY 呀朗都俾人通緝

直播姦師奶仲好啦

和理非非

女人都係累事

師母好大波

見到唱k個狗樣好撚好笑

女人係水做

師母煩膠黎

殺左佢算啦

wtf

劉美娟綁起好大波

kenny

聽晚Kenny

師母想死?

屌 今晚一次追撚哂去
廢事集集屌

想感動佢
恩雨之聲？

三哥直情cut9佢線

樣都幾靚

眼鏡老師表哥

一眼睇知盧國賓 唔止一個人 報紙遮哂都望到

呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手呢單ca屎我接手

你而家即刻停職停職停職停職停職停職停職

D科技真係超現實 違反物理

有聲

你理解錯，佢意思係宜家波士高用自製網絡電話打出，locate唔到佢真實地址

我再講多一次，查案係要用案架

有冇人覺得盧國斌好有型?

腦

表現幾好

係，其實條友一開波知道係網絡電話已經話check唔到，之後俾阿衝動屌

同裕美

話時話頭先娜姐話u384有個神狙手,但點解好似次次負責狙擊既都係汪子鳩?

佢係no.1 ，做過海豹，係最勁

韓sir 奸？

我覺得唔係
好想睇大結局
我覺得佢係要夾係3哥同衝動中間所以好似奸

忠角奸演

推

啱啱追完30 個尾好辣殺

we are bullet..唔識串

終點睇完啦

viu做世界盃好垃圾

頭12 同 尾18集 好似兩套劇咁

垃圾韓離地到

都話後面好撚膠

阿俊已經好成熟

高膠俊又話停職放假既

Rainbow 6

個女人咁蠢既

前定後好

救我呀老公

喂 喝

痴線

屌你咁都打到暗號

咁都得

直升機呢？

前 主要有鷲哥

終於唔搭直升機

點撚睇倒大埔道十一號

點睇得到大埔道

咁全部警咪知bosco係卧底囉

得唱k唔知咋嘛

用槍畫英文字taipo 11
好似你用手指畫空氣咁

頭12好睇好多

都話三哥on9

放心 衝動一定最後知

我睇到

佢係咪寫TP十一

好想俾佢對奶夾腸

不如傾下30集d野

亂鳩咁黎

我黎

tbb公式結局 無野好講

你攞刀反你咪反你 一槍啪瓜你

汪子勁好型
咁都上唔到位

樣問題

出動?

究竟蒙面有咩用

樣都唔係差姐 算型算靚仔

skype

屌 isis 咩

點解bosco唔一槍打死條友 順便救埋個女人走
利伸：無追開

le單k屎由我接手

你停職架

呢單k屎由我in叉住

快d斬 好煩

行撚開啦你地

我會負責

聶蛇呀

唯萎

咁佢今次做得岩

孖葉都唔落

1哥都會同意交換,痴線

條𡃁話三哥精神狀態唔好、要休息

唔交已經死左

三哥係咪見佢老婆咁煩 都廢事救佢

呢度最鳩 開咩鎗

唱K其實係咪三哥隻棋嚟

無啦啦落左

三哥真係想犧牲佢老婆咁款

出面有sniper對住佢

佢痴左線.jpg

呢d唔洗交代啦

佢唔死我點同雪兒一齊

波士高套衫好型

唯好慘死

其實聶蛇咁算唔算謀殺

算

之前跛co個look型d

劉美娟現bra型

錯曬啦耳sir

唔射唱k

bosco勁到

手槍仔打穿人

ON9到

根本唔洗射人

咁都殺唔到

飛虎自己彈出黎既又話重創

下唔知比人圍緊

又講對唔住啦

一把手槍屌打三條友

又衰衝動

訓著左

娜姐Mon唔到飛虎嚟

三哥點解唔係射開槍果個

仲以為唱K答我冇錯

換得本身三哥老婆都要死

係三哥開鎗先

屌你老母平時見到佢地練靶係射咩 練射唔中人呀

快手射開師母 等下一槍miss？

又變左海狗 係度食花生

殺恐怖份子>救老婆

飛虎咁快趕到嚟嘅？

Bosco跳起避子彈

係 咪on9 lo 耳sir唔黎咩都無

到底三哥睇唔睇到對面開槍？

頭先係3哥開槍先？
佢唔開係咪唔會老婆中槍

耳sir唔黎咩事都無

bosco係開射中隻手個槍？？

三哥黎開鎗先 汪先還

係都要針對高家朗
明知人地 undercover

師母死梗架啦 仲冇事？

果陣廚聖都未開槍

咩撚野u384,幾丁友就想搞大野

佢唔開 老婆同唱k都要死

唔係萎萎有bosco臥底證據
所以要射佢

點會死 交換唔會開鎗

耳sir 唔嚟，師母都會比人槍殺，kenny 又唔會死

咁佢老婆咪死囉 係對面開槍想殺人質先喎

有咪有 驚佢咩

耳sir唔可以比唯唯返去做number 2
如果唔係Bosco就唔可以代替佢入U384

師母點會比人殺

你係恐怖分子交換嗰下真係唔會殺人咩？

好撚博

唔是調轉咩

高家朗係想射中師母，等廚聖果槍射唔中佢？

如果朗無開槍，師母可能死咗？

耳sir 咁樣殺得萎萎？

唔係 佢見耳sir先拉起鎗

汪抆槍先 但三哥還拖開得快過佢

有道理喎

裝備差幾皮都唔夠人打

做野好多方法

你仲唔明？真係咁乖交換人質？

射個塔左孖葉都唔射個拎槍先

三哥條件咁好 死左個肥婆算得乜

睇清楚 係

開門做乜鳩

就咁睇片段，廚聖好似見三哥開槍佢先開？

之前班海豹鬼佬唔見晒

咪係

波期高主動攞電話出黎仲令人懷疑

根本耳sir唔黎 唱k都會幫手 無人開鎗

岩呀你講得無錯 係蠢係自作聰明

公慈欣有d鏡頭成個妹咁

紅酒夾撈麵

痴筋岩岩先綁完師母都唔派人睇住阿蘭

所以套野太多bug

唔可以俾唯唯返去
唯唯知道波士高係臥底

龔慈恩講呢段戲好生硬

慘啦慘啦，海豹要信飛虎啦

係人都知 唔差在

重睇

所以耳sir唔開槍嘅話，師母應該唔駛死。不過耳sir唔殺死kenny嘅話，kenny番到去會爆朗大鑊

除咗伍姑娘同唱K有邊個唔知

你重睇就真

正確

所以咪話真係賭

表面

呢套野d下屬全部違抗上司命令都冇野,三哥係咁,俊又你咁

一早講左係卧底 爆黎有咩用

擋住 好似係

AP

其實現實有無可能廿幾歲做到總督察

結局入左小欖

Kenny番到會話三哥認咗

朗可以直接推開汪 根本唔洗開

重點係唯唯番到去
bosco就無辦法再進一步

點解唱K會覺得自己錯？

唔開心打比我啦 隨時係床等你

同埋bosco要入u384做野頂kenny個位

總之應該係
唯唯知波士高係臥底
唔俾得佢返去
三哥所以開槍殺唯唯
廚神見三哥開槍就諗住殺三嫂
波士高開槍射三嫂手臂等廚神嗰槍打唔中

做臥底做到咁明顯

唯萎死咗都冇人理